開始有新移民上連登叫人包容自己啦

以前一有新移民露底就比人追住嚟屌
依家已經可以直接融入我地啦

包容力特強
不如唔好叫連登
叫M巾啦🤦🏻‍♂️

呢條友1999啲回覆又咁on9

Block尻佢

支那賤種

標準支那中坑

Block佢先益咗佢

新移民口音原來係香港特色?

呢個post, 保證激死你

冇user name點block

大陸喱，柒下柒下

你去淘寶post睇下 仲誇張

十足FB啲自拍廢老

冇入過去呢啲自殺post

呢個討論區愈黎愈垃圾

Block=助長

包佢老母